應該買住1060等vega好，定係直接買1070

求屌醒

如果budget係1060/1070既水位既話唔洗等

好似係